耶和華見證人信徒：我讀理科，我講求實據

創世紀能準確描述宇宙出現過程，所以聖經是正確，巧合撞中的機會是366萬8800份之一；
馬太福音可以證明耶穌是主

幫你配圖

ok

想引領佢離教
有甚麼要注意?

唔可以一開始就反駁佢哋嘅經文/觀點/教條。因為你越反駁得多佢哋會越覺得呢啲係魔鬼嘗試想佢開始質疑聖經。

嘗試問問題去引導佢哋答有爭議嘅言論。

《誠實辨明聖經真理》

（為耶和華見證人）